今日蘋果日報 Brian Cha 真黃絲

係就係呢排啲廣告煩膠左
不割啦

Push

係, 大家屌少D啦, 佢拍片時, 好多時滲左反港共字眼架~

佢講明唔打大陸市場 串鳩大陸Facebook 連都上唔到

上年遊行見過佢
黃都唔出其

連登仔唔抵得人成功

推

其實邊個嚟 真係唔識

D廣告係煩D。
佢係黃。
黃都要食飯啦
連登仔唔俾人搵食？

黃唔黃真係唔識分
但佢係傻鳩騙子，就好早知

回顧返其實 Brian Cha 都黃咗好耐。

黃還黃，煩膠還煩膠

果陣爆眼少女
佢第2日即刻係fb po單手遮眼黑白相

呢排我賺夠，我都想俾其他人賺！

佢前排先渣住車駁斥呢個Statement

bob叔先笑鳩佢嚟，講真佢好似大賭李嘉誠賣料咁，係有橋自己賺啦

宜家開緊live 串緊中共先係攬炒嗰個
話自由思想第一 連上網都有限制嘅點會唔係攬炒
中共圍威喂先係攬炒嗰個

人地有冇料就自己諗啦 有心覺得佢幫到好多中小企轉型 唔係下下講錢 bob叔當佢娛樂節目咁睇就算啦 有錢佬出生

咁佢騙左你啲咩

依個人好恐怖...
請一大批打手...
然後班打手不斷強調佢係黃...
但係做埋啲生意靠吹水𠱁人落答
黃唔係大晒

Youtube已經有一隻啦，都唔知係咪樓上條柒頭

佢吹水都搵到食喎